{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158266?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 인더뷰풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室して退室する際は時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で再予約することができます。 ペンションにはスパとジェットスパの利用時間は24時間で、ジェットスパを無料でご利用いただけます。 プールは常時利用可能で、営業時間は24時間です。 駐車も可能で、ギャンからも徒歩5分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数を追加する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室して退室する際は時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットスパの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "ペンションにはスパとジェットスパの利用時間は24時間で、ジェットスパを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは常時利用可能で、営業時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？場所はどこですか？",
            "answer": "駐車も可能で、ギャンからも徒歩5分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 654
    }
}